泰國政府通過延長緊急狀態令直至十一月底

泰國政府通過延長緊急狀態令，直至十一月底。

全文: